已經分唔清係咪勇武嘅巴打太天真。。。

勇武嘅巴打喺721恐襲後係咪對班黑警仲有期望？覺得佢哋會手下留情。。。一直以來有邊次唔係班黑警有心退先有得衝， 而家班黑警係咪都開槍先真係覺得人多就衝得到？有幾多人做到好似班黑警咁冇人性